香港人絕不要放棄

經過尋日殘暴血腥的洗禮
我相信有更多人會放棄相信政府 支持我地
每一次行動之後我都逼自己一定要睇哂所有被捕，受傷手足，記者的片同相
為左令自己唔好忘記
呢d人係為左我地，我地既下一代，我地愛既香港而犧牲
唔好比自己的軟弱，恐懼成為藉口，係屋企做冷氣軍師！

所以好想同大家講，雖然心灰意冷傷心絕望，但唔好放棄，一齊保衛我地既城市！

今日你放棄，無左既唔係自由，係你同你下一代的自由和人權，一生都要做奴！

發夢有人講：
仲諗自殺既巴絲，請珍惜自己的生命
有勇氣死，不如同狗攬炒先再去天堂
訴求同手足都缺一不可，stand with hk！

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話